有無人鐘意Asics跑鞋?

說話近排買左對Asics跑鞋Gel-Kayano 23 lite-show黑白
新Us9,個salesman同我講買大一個碼我8.5同9都有試,唔知點解on99咁就買左9號.
今日係屋企試下跳,一跳發覺腳掌前移得太緊要,跳得唔舒服。
Ps:無著出街跑過,只係係屋企著黎跳過十幾分鐘。
買左$969.放$900有無人收留佢

700即收 你呢啲款冇咁大需求

九拆都冇

折

仲諗住係討論好唔好著 原來係買賣

著對厚襪試下

照討論下對鞋都無壞

推

俾著我就寧願比多69蚊買全新

無錯。為左69蚊買對2手？值咩？😑

仲要約時間 麻撚煩 我全新 鍾意幾時買都得啦

屌你以為係討論post，原來係賣物
收皮啦，kayano 出到24喇，上網買平過你對23啦